巨巴請進 我要challenge 你嘅lihkg用電量同時間

真毒撚

....

炒u一倍啵

up漏咗

開hkg+ 仲酳成19分鐘

垃圾 我都高過你

睇this av，搵返一個女優名

而家連登唔歡迎真毒 ?

真係咩post都見到你

我召喚佢入嚟喎

想含

以為係嗰個巨巴

呢個巨巴成名早蹰啲